好想讀基道中學

岩岩oxford grad想深造下 跟住就聽到依間香港第一名校

push

...

我驚連入學試都唔合格 點算

努力讀書 將來力威健身大學等你加入

都未升格